十月一眾籌登報

送個大禮比阿爺

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

加多句世世代代都唔會原諒香港警察